有冇人有青光眼/眼壓高問題

尋日對眼中間(鼻根)個位置好繃緊, 按落去有陣麻痺既感覺
出現呢個徵狀既前一晚隻右眼眼白無啦啦有蜘蛛網狀既紅筋
滴左除紅筋眼藥水而家冇咁紅, 但鼻根位置仲係有少少繃緊
feel到應該係眼壓過高, 眼珠仲好似有D硬..

好驚係青光眼 利申冇近視唔洗帶眼鏡更加唔洗帶CON
工作原因要日日長時間對住部電腦
番到屋企冇玩電腦但成日用手機睇片

有冇人有眼壓高既經驗
咁樣算唔算係青光眼初期

約左聽日下午睇眼科, 好撚驚

有青光頭

青光眼症狀常伴隨勁頭痛！急性青光眼嚴重會盲！
利申，眼做過手術，手術後遺症，現在要常覆診

你咪去眼鏡鋪驗下
一兩舊搞得搞
真係過高你先去診所專料
有時你這訓得唔好都會咁

醫生點講？

普通眼鏡舖？